返工搭車

坐係OL隔離，我條撚同佢隻閪相隔都冇30厘米，好近好想扯旗射精

Dont ff, do it

搭咩車?